新msi laptop

有冇人知新果幾部 公布咗價錢未
淨係知17 吋

薄到好似普通notebook咁

唔係講呢部 不過我去旺電睇咗 都要兩萬

部PS63好似比Asus UX533FD更好更吸引

各方面都好過Asus

Gs73?